防暴速龍全部掛住熒光帶

紅藍橙色都有 有啲掛背有啲掛手

利申食kfc見到